有夢想有目標就要鋪路

唔想一世留香港
下年grad 諗住做兩年野草錢
去外國讀master跟住留低做野
定居